樂高星球大戰:完整傳奇-最後希望Luke Skywalker

11月15日: Day 473
09:00PM-11:00PM
遊戲:樂高星球大戰:完整傳奇 (Day 3)

Anakin黑化，共和國解散，現在絕大部份的Jedi武士已經被消滅，光明看似一潭死水，但其實還有新的希望-Anakin的兒子Luke！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: